\begin{song}[remember-chords]{title={En hud pesjan}}

	\begin{kitica}
		E^Cn hud pesjan je živel, se futral je z lju^{G7}dmi, \\
		z^C njih žup'co si je kuhal, obral jih do kosti. \\
		E^{G7}nkrat pa en'ga najde, ga hoče v lonec dat', \\
		p^Creveč je čudno dišal, preveč je bil kosmat.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		K^Fdo bil je ta^C kosmatež,^F lahko uga^Cne vsak. \\
		D^{A7}ihur je bil, kajneda? N^{G7}arobe, bil je vrag!
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^esjan čez kotel padu, pa s kropom se poli^l,  {}\\
		g^a vrag je brž obglodal, pa župco vso popil. \\
		U^*{} či nas tale štor'ja, da kjer sta vraga dva, \\
		d^a tisti zmerom zmaga, k' 'ma več pesjanskega.
	\end{kitica}

\end{song}
